啱啱箍煲失敗，準備求婚。求集氣！！

想問下就到情人節戒指會唔會貴啲？
同埋邊到買好？

唔好晒錢晒時間啦

人哋連拖都唔想同你拍，仲點會同你結婚 一步步嚟啦

笑

可唔可以講下來龍去脈？

留番d錢溝第個算啦

前一陣子佢好需要我係身邊支持佢
但我果排考緊試，我選擇左成績，無理到佢
依家諗返起都覺得自己好自私
如果可以揀多次，我寧願放棄gpa

呢個係我尋晚為佢準備嘅
以前無為佢做過啲咩，淨係識諗自己，忽略咗佢
尋晚想俾驚喜佢，點知都係......

清醒d啦，讀緊書就留番d錢啦 買戒指求婚 比你成功咗，過一排條女咪又係戴埋你隻戒指走

做乜撚野

佢識左第二個
你接受現實啦

箍唔到煲去求婚？ 莫名奇妙

咪on9啦，拖都唔想拍就要人同你結婚?

佢應該會講：唔好咁幼稚啦好冇

俾條生路佢行吓 同條戇鳩一齊佢都受夠

你係利用緊結婚呢樣野

最後有冇做愛

痴撚線

打飛機就有

佢睇完
喊住拒絕就走左

佢連跟你上房既機會都唔會比你

死心啦

情人節約左人喇

藉口黎，你係咪on9到咁，正常人點會因為您考試而分手

有上到黎

唔係，佢件事嘅重要性比起考試嚴重得多

同佢一齊幾耐呀？

樓主大概講下係咩事，可能仲有機

帽圖三連發
樓豬你全身綠色力量

你話咩咪咩囉，最緊要你開心

求婚都唔得跟住點？寫定遺囑比對方？

好多私人嘢，所以唔方便太仔細講
個情況大致上都講哂

做咩喊呀

抵佢飛你啦 你咁仆街寧願考試都唔理自己條女
第時佢同左你結婚有咩冬瓜豆腐 你都寧願番工都唔理佢
你條女做得好 識揀呀
慳番戒指錢 去yo 過第條女好過啦

如果係公眾地方
到時你又會話利用群眾壓力逼對方

佢話仲愛我，但唔會俾機會我

Mavis英文解咩
仆街第一隻英文就唔識

巴打求婚戒指budget預幾錢？

條女個名

你諗住點

n. 畫眉鳥類

後悔，非常後悔

係咪低能，求奇作個姓都大把女呢個名啦下話 求其Mavis Chan 都幾廿個LinkedIn profile la

想盡全力追返佢

點追？

我都知呢個行為好on9
但唔試下，我可能又會再後悔多次

lm

想約佢14號
到時同佢求婚

會唔會有啲霸王硬上弓

求咩婚，應該直接中出

你係咪姓李架

咪發癲啦
女人拒絕人最絕

我做打雜俾人炒左隔幾日上返舊公司見ceo
真係有得見工仲成功左

你唔好叫發吽逗喇
叫發神經啦

其實樓上巴打們講得啱，係旁觀者角度上成件事的確好白癡，而且失敗率好高

但有時候人生就係要衝動一兩次，咁先無悔

算啦
遲咗做係冇意義架喇

On9
佢自己飛人
又帽乜撚

咁佢都有選擇權嘅
前題係我要約到佢先

咁我認同
支持你
最重要衰咗唔好諗埋一邊
上嚟俾我笑下好過

唔係

我之前都試過
但最後都失敗
咪撚on9 你只會令佢憎你同覺得你好撚煩唔成熟
唔好睇電視睇上腦

佢唔做埋會後悔一世嘅話，就由得佢做啦
唔好做啲癲野就得

我怕你係做咗後悔炸 做咗無悔
都唔同你拍拖，點會應承你結婚？結婚講緊係佢將一生都交俾你喎師兄，唔好用求婚當係一個手段好冇，唔好腦衝血上腦啦樓主

理性諗下最大機會追得返係點樣做好過啦，你唔求婚，可能過多一年半載可以復合

你求婚搞到咁大，之後翻到身嘅機會會再細D，而且好大機會係你人生入面嘅一個污點，一個黑歷史

傻鳩，我都唔明點解你溝到女

年輕人 想做就去做
衰咗咪最多頹一陣 過咗就成世後悔

我個ex箍煲個陣又係搞到好大 又去屋企樓下又地鐵站跪低
諗翻唔會覺得sweet只會覺得怕怕

又想玩群眾壓力求婚
佢都係想走姐
咁似逼緊佢接受返你囉
佢有選擇權，所以佢咪選擇左離開你囉
你而家咁做咪姐係利用緊佢心軟

你連結婚ge意義都未知，學咩人求婚

我會係得兩個人情況下求婚
無諗過用群眾壓力逼佢

就係知道，所以先咁做

佢尋日話我唔知當佢係咩，連女朋友都唔係

男人老狗叫MAVIS

屌你老味做on9野就叫無悔

過多幾年包你只會後悔

諗清楚你條女需要啲咩先啦

肯撚定唔係要你求婚

連登文化真係好奇怪
隔離post 30歲自殺前生活，咁負面反而咁多人支持
雖然我呢個行為可能騷擾到個女仔，不過都係好短暫姐

負面嘅思想係連登最受歡迎

識樓豬 公司抽獎抽中2日酒店
諗住開p 無人去 悶到自己作野上連登
刷存在感

咁都俾你發現左

算吧啦 到最後你都係追唔返佢 清醒啲啦 大家都成年人 好黎好去咪算 點解要搞到自己咁肉酸 兩三年之後你就會發現自己有幾On9

放心啦 而家有第個支持佢 唔要你喇

如果兩三年後先後悔無做呢？

因為講同做係兩回事

我真心支持你
你唔撚理我咋嘛

我有覆你嫁

條女都係閪痕先肯上房姐
上到去俾D咁既野佢睇
唔喊就有鬼啦

樓豬唔好咁傻啦
9成9會失敗 仲要連朋友都無得做

利申: 試過

其實連拖都唔想怕 好難會想結婚
btw 加油試完好收手

佢喊喺因爲甩唔到你，心諗：條仔真喺好尻煩，痴住晒

分咗手條女仲夠膽上男方屋企都幾勇
點知條仔會唔會癲起上嚟先姦後殺

事主條女撚狗
隻狗就係事主

個景同佈置咁撚柒
有冇二星呀

樓豬你都箍唔到煲就放過人哋啦

Lm

通常喺facebook見到呢啲求婚佈置, 都會知道佢地嗰晚...

你邊有覆呀

加油啦
我都試過差唔多情況
本身諗住放手
但佢仲會對住我喊
於是我同自己講
只要佢仲會因為我而喊
因為我而唔開心
我就唔會放棄
如果你真係咁愛佢
咪試左先囉
唔得再算
唔好俾自己後悔
加油呀

其實唔係呢啲地方，仲可以係邊？
係餐廳or海旁又俾人話利用群眾壓力
係屋企有床，又俾你話為扑野
咁你有咩好提議？

其實擺係廳咪解決晒兩個問題

同埋你求得婚，都扑過嫁喇
會唔會為左有床扑嘢而咁做？

屋企個廳
K房

求婚？gpa?
讀緊書？兩個有單位一齊住？有錢一齊生活？
咩都無預備咁撚倉促求婚
成熟啲既女仔都唔會嫁俾你囉
好撚幼稚

樓豬幾歲

佢可能會因為冇做“聽連登仔講收手”呢個行為而後悔

有些心意不可等某個日子

明明係樓主因為成績而放棄女友在先
女方死心, 拒絕再一齊
第一頁都有人可以講到係個女嘅俾帽樓主戴

有無咁好砌呀，拒絕左你都死纏難打唔肯走

樓主你book邊度酒店
我都要求婚

邊個話求得婚就扑過嫁

24

你啱
的確係洞房花燭夜男女先可以享受魚水之樂

帽事嘅

園景軒

廿四歲

樓主放手啦，唔好作賤自己啦

抵撚死

點解箍煲失敗，仲要準備求婚?

背水一戰呀?

24歲結婚
有父幹?

咁都有得笑

過多排諗番可能覺得好彩

如果我係條女一定唔會應承
佢分得手證明你係佢心目中已經扣到負分

成班青頭仔，女都無，點會明

仲有話條女比帽人帶個D係咪弱智
而家係仆街樓主唔理人在先
人地需要你個陣你都唔係度 咁佢要你黎做咩
不過咪當條女派帽囉 將D責任推哂落條女度囉 咁樓豬就一定係冇錯叻叻豬啦 繼續咁諗啦

其實結婚好多嘢要度，大家要有共識，你地得嗰20零歲，心態上真係ready？幾時結、生唔生小朋友、住邊度等等你度過未？

定係你一廂情願以為做啲浪漫嘢玩大啲，佢就會番黎？你當初真係咁愛佢，就唔會唔要佢啦，人地要番黎你身邊，就自然會番黎；要走，你加隻戒指做場大龍鳳，人地都係會走，甚至會對你反感。

你真係鍾意佢既，咪慢慢畀啲心機去追番人囉，你地而家話唔同你一齊，你仲走去求婚，做乜9姐

on9仔
慳返個錢叫雞好過啦
比人飛咗仲想求婚

佢係仆街
但條女都應該體諒掛如果係想行落去
對將來緊要喎學業

同你一齊真係難為佐佢 失敗佐都on99咁

擺明條女是但用個藉口分手啦

記得寫merry me
利申有人成功過

咁就要睇條女咩事啦
屋企人有事需要人支持啦掛?
不過樓豬陰d陰d唔肯講 無從稽考
可能驚一講出黎比人圍剿掛

箍煲失敗, 就求婚
咁如果求婚失敗, 係唔係要同佢生兒育女呀?

母雞

你可以因為gpa而唔理條女
你之後都可以因為其他野而唔理佢
何必搞鳩人 加上人地都對心死啦

條好係咪姓黎

但係房真係戇鳩
係廳唔得嘅？

係女仔睇到都覺得chur
你到而家都仲諗住行呢步其實都證明咗你始終係顧自己感受多啲
完全唔理個女仔想唔想見你

都話我會約左佢先，佢唔想見唔會逼佢
成功約左先再計劃

我只係諗緊一條女要嫁俾你
佢會問你點同你生活

你24歲有父幹的咩
咁肯定條女肯跟你?

假設你真係成功，第時又會後悔娶左佢，一個成日諗唔想後悔既人，只係一種好自私既心態，滿足完之後就再黎後悔mode 不停loop，如果當初你係為左佢唔係為成積，你又會後悔點解當初要陪佢而唔努力溫書，你另一半應該明白你係呢d人先唔再同你一齊

真係笑大人個屎忽

唔係每個人都把握到時機
我相信你都應該試過錯失某啲嘢

我咁做係想話俾佢知，係我心入面嘅第一位係佢，而唔係我自己

My Girlfriend Wants to Break Up. How Can I Change Her Mind?
Before your girlfriend said that she wanted to break up with you, she would have gone through the following, 3 step process:

She lost respect for you as a man.
She then lost touch with her feelings of attraction for you.
She then began to fall out of love with you.
If your girlfriend wants to break up, the secret to changing her mind is to make her feel a renewed sense of respect and attraction for you.

佢唔係咁諗呢

幾歲呀你？讀完書未呀？未讀完求咩婚呀？細路仔玩泥沙，人地都同你分手啦，仲傻下傻下咁求婚，比人當傻仔咁笑咋！

打個飛機冷靜下啦， 讀書就讀書， 出嚟做過野未呀？ 結婚？ 我係女都唔會揀你啦 , 真係結婚，到出到嚟社會咁多引誘就會離婚收場啦， 追唔到可以繼續追 ,一嚟就結婚咁盡, 都迫死個女仔啦

我都覺
成日喺fb見到啲人post呢啲相曬命，就會幻想佢地扑野扑到閪水直流嘅畫面

On9 唔好撚搞人啦垃圾

先得個廿幾歲頭 學人講求婚 睇你啲行為成個𡃁仔咁
咪撚玩啦

邊間酒店?

白痴仔

你用屎忽嚟笑？

你女朋友個名兩個字？

不合則去啦屌 似個死狗咁求佢都無謂

樓豬咁撚on9，早散早著啦

啱啱問拎電話失敗，準備求婚。求集氣！！！

肯見面就等於要求婚
咁樓主你年中都要同好多人求婚喎

不過, 巴打你都係拿拿聲求啦
等你前女友快啲疊埋心水放棄你

我就唔信單一事件忽視左會令一個“愛你既人“講分手
樓豬諗下自己平時點對人，係咪好多問題擺埋係心又唔解決，日積月累先搞到咁既田地啦

如果你條女呢幾日俾人砌左幾獲，你仲要唔要佢先

Party room

Mavis I love you
Gay

不對的人就是不對的人

俾你成功都係佢可憐你

除非佢可憐你一世

如果唔係一定分

何必勉強

今日喺FB見到句: 為做過的事後悔會因時間慢慢淡忘，為沒有做過的事卻是無法忘記

去做啦樓主，就算最後個結果唔係理想，都好過咩都無做過後悔

結婚一生一世 一定連同你一齊一刻都唔係 點解你會覺得求婚就又用 定係你覺得你咩都準備哂 點都要求埋婚先安落